將香港正苦司法不公總結, 然後發過去外國金融評級機構, 要求將香港評級降級

將香港正苦司法不公總結, 然後發過去外國金融評級機構, 要求將香港評級降級
呢個係實在可行既方法
但唔知點解無人建議做或無人去做, 以我個人能力, 真係做唔到
呢個方法, 好過大家繼續不斷去遊行集會, 遊行集會, 正苦: Who cares?. 那怕700萬人上街都話你.
堵街, 只不過影響一會, 轉頭就變回現狀, 但手足所付既代價以年計.
那怕裝修1000藍店, 一切如常, 影響不大. 但手足所付代價太大了.

中共最睇重香港幾個能力, 其中一個: 金融地位, 尤其集資能力, 包括發美元債, IPO上市. 影響到香港金融評級, 會大大影響香港集資能力. 這是一個大大軟肋
好多手足, 已經被捕, 被還押, 有小部份更加判刑了. 我知大家覺得好似做什麼都無用. 而事實, 大家做既野, 影響唔到中共最看重既野, 影響零售, 影響旅遊, 影響民生, 中共都不太理會
但影響香港集資功能, 最影響中共. 中共需要香港借錢來債冚債

將香港正苦司法不公總結, 法制影響金融, 絕對有關係. 要求將香港評級降級
如果不將我們承受既種種不公變成實在戰果去將香港金融評級降級, 正苦繼續做衰野和清算, 正苦是沒有後果的

寫得好

有人做緊
但可以繼續加速去做

其實香港呢半年已經降左2級

做呢樣野, 好過幾百萬人再遊行
遊行集會可以保持運動動力, 難聽d, 但實在說, 遊行集會, 用途不大

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

司法制席暴力
用「時間」玩死人

例子：
選舉呈請等結果等到差唔多換屆
收押幾個月再審

暫時得Fitch肯降，另外更大間嘅S&P同Moody都未肯做野......
如果可以令到呢兩間都肯降嘅話，香港同鄰國企業嘅借貸成本即時上升，個攬炒程度真係唔敢想像呀

有咩渠道可以直接email過去

呢個方法又合法, 又和平, 又零風險, 但對中共港共影響好大

當政府面對民意都唔回應既時候

我地要有既就係要有可能動搖社會同政權既勢力出黎。

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

好緊撚要呢個

無人組織去做, 一切過左去, 就無用了

做呢樣野, 好過幾百萬人再遊行
呢個方法好過出魔法, 去裝修
效用大過遊行, 裝修好多, 直中中共港共心臟
而且零風險, 又合法, 又和平, 效用超大
大家組織人去做, 無人去做, 手足既血與汗就白費了

而且零風險, 又合法, 又和平, 效用超大

推

pish

狗同香港人上庭比例

比較接近控罪但裁判官苛待示威被捕者

push

Pish

呢個方法幾好！

攬炒

pish...

推推，

推！推上熱門
我要攬炒

推
無法治，就無經濟

無錯, 呢樣野係好過幾百萬人再遊行
攬炒

Push

TUI

要搵人組織

之前幾間評級機構都講明痴太埋中國就有風險

最緊要link埋中港，推爆國難忠醫比人擄走

試著不要說發過去
說send過去

推 呢啲一定要做

外國人心水清過香港班法治撚

想組織人去做
係唔係搵人開個tg專做呢樣野？

推推推

召喚攬炒巴同G20團隊。

呢個中共的春袋來，捏大力啲啦

金融才俊好似都係藍絲離地撚

Tui

唔可以咁灰
外國有因為環保或道德ban左某些公司

支持啊

香港果班係撚法治撚

班紅底官輕微case都唔比保釋要坐到2021等審,已經衰撚過新加坡

班人只係怕得罪官會比人係法院報復

點做呢?
留名

唔係降咗級架咩

諗到幾個做法

總結晒比晒美國國會議員 幫手出聲
比晒外國評級

仲係好高

Send過去 支那種先用發過去

依然高過鬼國
一定要諗方法隊落底

燒山就係睇到飯民有條件做又死都唔做先火

要再降！

鬼國係罪魁禍首，搞得香港低過佢唔make sense掛

【逃犯條例】楊潤雄：80位教師及教學助理被捕 一名官校教師停職

反修例風波持續，教育局局長楊潤雄今日召開記者會表示，截至11月底，教育局一共收到123宗與教師有關的專業操守投訴，大部份涉及散播仇恨言論、挑釁行為及發布不適合教材，當中74宗已大致完成調查。

楊指，教育局已有13宗完成處分，包括發出5封譴責信、1封警告信、7封勸喻信。楊潤雄透露，有兩位教師已被停職，其中一人是官校教師，涉及使用不當或偏頗教材，另一人則涉及違法問題；另有兩位學校教師被離職，但楊稱，局方未有了解兩人離職原因。

此外，有30宗個案不成立，31宗屬可能成立投訴，正待教師回覆或正考慮教師回應。

觀塘區議會昨天舉行第一次會議，會上以大比數通過即時「煞停」海濱音樂噴泉工程，出席會議的觀塘民政專員謝凌駿當時表示，有關決議通過後，會就決議和有關政府部門會跟進，但民政事務總署今天回覆《立場新聞》表示，噴泉工程是立法會財務委員會於前年11月通過撥款進行，有關的建築工程亦已展開，「我們會按照財委會通過的工程範圍和與承建商簽訂的合約監督承建商完成工程，並樂意向觀塘區議會報告進展。」意味有關工程將會繼續，直至完成。

《立場新聞》今日就工程進度向民政總署查詢，民政總覆回覆指：「觀塘海濱音樂噴泉項目的工程是立法會財務委員會（財委會）於2018年11月30日通過撥款進行的，有關的建築工程亦已展開。我們會按照財委會通過的工程範圍和與承建商簽訂的合約監督承建商完成工程，並樂意向觀塘區議會報告進展。」

音樂噴泉的造價達 5000 萬元，早在 2015 年首次交付立法會財委會工務小組審議，其後多次被否決，結果 2018 年11 月 30 日第三度闖關終成功獲批撥款，預計在今年完工。

公務員事務局司長羅智光表示，截至去年 12 月 31 日，涉及違法大型公眾活動被捕的公務員有 41人 ，當中 31 人已被停職，餘下個案正在跟進。

羅智光說，政府對公務員違法是零容忍，如果證實犯法，絕不姑息，會採取紀律行動。他又說，被捕公務員佔整體公務員數目比例很少，整體而言，香港公僕仍是盡忠職守。

被問到司法程序未完結，為何要對涉事者停職，羅智光說，是要考慮到公眾利益；有關人員可能違法，未必適合回到團隊繼續服務，亦要顧及公眾的觀感。

他說，香港社會動盪，公務員作為政府的骨幹，更加需要堅定支持政府的決定。

就公務員加薪問題，他說公務員是一個團隊，看不到在加薪問題上要分柝不同部門來討論，不會讓個別部門去立法會接受質詢。

推！

公務員事務局：截至去年底 41名公務員涉非法公眾活動被捕 31 人被停職

警凍結星火戶口指涉洗黑錢 楊岳橋：令外界憂私人資產毫無保障

消息：警指令匯豐拒星火提存款法庭未頒令變相先凍結

休班警攜警棍離境獲放生警：一時疏忽

仲有乜

Push!!

tui

加油加油

警察煽動市民叫人搶佢佩槍！冇事！同時24 歲女被控兩項煽惑 須還押

要搞英文版，俾外國睇呀

攬炒都要有覺悟
支持樓主幫你用力推

幫手推

呢個攬炒唔錯 要推

最大個兩間唔使諗
一早收曬支共錢，你估人地真係做評級咩，賣架咋

up

推，尤其是凍結星火基金

香港司法已死